忘記一個人要幾耐時間？

你哋用咗幾耐先忘記到ex？
用咗咩方法，除咗等時間慢慢沖淡

搵個新

2秒

差唔多一年 大家斷晒聯絡 但係會好奇同掛住

識左幾耐就要用番雙倍既時間

忘記唔到

忘記唔到 但會慢慢放低 試過拍2年幾 分左成一年半先覺得自己真正100%放低左 到左依加都有時都會諗起佢 掛住佢 不過就好清楚已經過左去

啱啱分 依加直頭放唔低 又唔想失去 但放唔低又好辛苦 唔知點樣先可以忘記佢

就快十年。。

拍左七年 日日訓唔到

一齊左四年 散左差唔多一個月 都依家都好掛住佢

回復自己本身嘅生活 約吓朋友
認清楚有佢嘅生活唔會再返嚟

呢世都唔會忘記
不過時間耐咗會放低
認清佢只係一個過客

我都係啱啱先發現咁多同路人 唔係得自己一個
我唔想忘記佢 但我唔忘記佢 我實會搞到自己好辛苦 就好似依加咁

追返人
我都要追返佢
成日自己諗得好美好
自己諗緊係美好架
係佢角度未必又係咁諗
我係要改變好多野
過程唔係容易架
我都好掛住佢
我又可以同邊個講

我已經係另一個post係到叫哂春咁 好難令佢翻轉頭 因佢放唔低個ex 我已經唔知點好 我真係好想追返佢

我已經禁住自己唔好叫春
我呢排學到既其中一樣野就係有咩心三口六面傾掂佢
無咩野係解決唔到
我而加知我自己有咩不足
無問題 即改

我同佢已經斷左聯絡架啦
我應承佢14日唔千字文炸佢 唔搵佢
我連呢幾日天氣凍 想叫佢著夠衫我都唔敢
因為我無左呢個資格去錫佢 去對佢好

唯一既訓教時間咪可以攬住佢隻公仔
同隻公仔講掛住佢
訓起又繼續去改善自己
日日都係咁loop

我都好掛住佢 一直叫緊春 真係放唔低佢
但又未去到斷聯絡 可能係自己忍唔住想一直搵佢
佢話想做翻朋友 比佢冷靜下 所以都可以keep住傾到計
但可能自己忍心啲 唔搵佢可能更好 依加好辛苦...
我扮到自己唔關心佢 只係當翻朋友咁
扮到好似唔在乎 但其實自己真係就黎頂唔順

我真係好掛住佢...

一兩年 真係好急要忘記佢嘅話就諗辦法恨佢 你個心自然唔想諗起佢

搵野做 俾啲時間大家冷靜下
當俾自己諗清楚想點

我依加都係打算等佢 冷靜下
依加個人好冇動力咩都唔想做...
我自己當然好想同佢復合 但問題係佢接唔接受姐

企係佢角度諗下佢想唔想

巴打講得啱 我自己講想都無用 係佢角度黎講佢依加係想冷靜下 始終佢放唔低佢個ex 比佢自己冷靜下 再等佢回覆咁？ 諗起佢就好苦 始終放唔低

自己諗下啦 我都諗緊

巴打 唔好介意我多口
如果係你嘅 就算你份人點仆街佢都會係你身邊
如果唔係你嘅 你成身鑲曬金五體投地咁求佢佢都唔會返嚟 即使佢短暫被你感動 但到頭來都只係你一廂情願
Move on 啦
利申：拍左6年啱啱散 次次都係我主動維繫 最後都係俾人飛宜家想做返自己

知要點做嫁啦 巴打 感謝
打算冷靜完見佢一次 再睇下點 當見多佢最後一次 得就得 唔得就放低佢

加油 巴打 決定左就挺起胸堂 做一個男子漢大丈夫努力去面對啦

唯獨係佢 我忘記唔到同放唔低

大概要用一世

人最大煩惱太好記姓

我地都會撐過嘅

巴打要堅強

最衰而家肺炎 如果唔係想去個長旅行散心

分得手都係對方唔好架啦
諗方法更加憎佢仲好啦

分手撚做到朋友咩

過多排你諗法又會唔同架啦

Me2

起碼依一刻我係咁諗

我都打算係咁 改善下自己
睇下到時重可唔可以一齊返

巴打 好想攬住你啊 希望撇得低

自己犯賤唔捨得 真心我覺得做唔到朋友 但又好想可以有個身份搵得翻佢

嚟嚟嚟

暫時諗住 慢慢黎 冷靜為主 試下少咗搵佢嘅生活係點 到最後再下決心一刀切 同佢講清楚

啱啱失戀 可能可以接受gay 好掛住佢

我同你情況都係差唔多 不過分手係我衰格
所以我既話就要改善自己諗法
佢話要冷靜 冷靜完之後再睇下點

我一直都對佢好好 我以為佢咁樣就真係鍾意我 原來唔係... 只不過想有人陪 可能咁啱就係我 但我唔甘於只係暗戀就同佢講咗 冇諗過係咁

巴打都話可以改下 有機會一齊翻 但我真係唔知可以做啲咩先令到佢翻黎 每日只係識係到叫春同流淚 好辛苦

我齋講唔做不如唔好追唔好哄
決定左要改就改到底 堅持總會有一日會更加好既

我又唔係只講 我同佢講我等佢冷靜完先決定 唔一定要咁快 冇怪佢啲咩 只係慢慢咁等 我比時間佢冷靜 但我知道佢冷靜果陣會發哂癲又唔忍心佢咁辛苦 之後先發現其實自己都冇比時間佢冷靜 根本就迫緊佢

我都會嘅
當打和囉

繼續做自己 改下啲行為，諗野方式
我自己覺得可以一齊返既
但都只係我自己諗法 唔知佢點諗

冷靜d 啱啱失戀 格唔到劍
Btw 啱啱聽 一路向北 喊到仆街

巴打 放手啦

曾經曖昧左一個月 我用左差唔多五個月嘅時間去忘記佢是否戇鳩

我重有幾日就可以搵返佢
到時睇下佢想唔想見我
想既追就約出黎傾下
可以一齊返既話就最好啦
都係堅持原有決定既話就收定皮啦
不過我希望佢睇到同感受到我改變既
就算我點樣改變都好 都係個個好錫佢既我
只係改變左既諗法同埋處事方式會令大家相處得更加好

但我真係好唔捨得佢...

我依加係咁 不過有少少唔同 我係打算真係比啲時間佢諗下... 然後直接同佢仲好鍾意佢 唔介意呢一刻未放低 （假如佢有心放低佢 我陪佢）到時候先再一齊翻咁...

我個情況係
佢同我講我改完覺得ok就搵返佢
我唔改既話 永遠都無可能再一齊返
但佢同我講要改既野無論對工作對人處事都會變好
所以我今次老虎蟹都要keep住
唔可以再俾自己咁懶
一開始我都係一樣一樣咁黎
份工搵左 穩定過而加
心態由chur住佢黎千字文到而加顧佢感受俾冷靜期大家
（我覺得拖太耐都係會向壞方向行，所以同佢講14日）
重有5日左右就可以搵佢
處事方式要聽人意見 唔會一意孤行
對屋企人好啲
好多做人既基本野要做返好
所以而加都係自己堅持住
正正就係愛佢想同佢有將來
就係咁簡單

我都係咁簡單...正正係咁 愛佢 想同佢有未來 比佢一個幸福...
我冇同佢講比幾多日大家冷靜 但我知道就係... 做翻朋友呢一段時間就係冷靜期...
我唔知我衰咩 如果係我衰我實肯改 但唔係... 係佢個ex...
我好想佢翻黎... 我真係下決心等過咗一排 佢諗清楚先chur佢... 諗下佢地點解當年會散 諗下其實身邊仲有個人咁鍾意佢 包容佢

巴打 5日後等你結果 祝你成功啦 咁樣我就更有信心同動力追佢翻黎

我衰啲乜佢同我講得好清楚
所以目標好明確
我都係好一意孤行既話
就唔洗再追架啦

巴打唔係打算追翻黎咩？ 改下追到的話真係好 冇我咁難處理

一棍落去

1秒畀多你

認真 會追返佢 但會睇佢意願

佢都話你衰咩 你自己都知又會肯改 實冇問題 佢一定見到你為佢改變
巴打 實冇事 成功翻黎同我講就可以

希望在明天啊麻

我都希望佢認清楚佢個ex嘅差 翻黎

祝福好過睇衰人喎巴打

其實冇話睇衰佢地嘅 佢幸福就可以 只不過佢地未分果陣見到佢好辛苦 見你佢個ex咁對佢 我又睇唔出佢個ex真心會改 好痛苦囉 我可以讓比一個我認可嘅人 但呢刻佢個ex唔值得我讓比佢同祝福佢

當然其實係有啲睇衰佢地嘅 但始終佢鍾意咁我都會祝福嘅

我都想知

睇過一本書用科學角度去解釋要半年

我都係，斷聯幾個月，以為自己放低咗，但去到某d時候原來會好掛住佢

係 好多仲要搵到個新先飛左自己 轉個頭就po新仔

一個月 心入面陣痛少左

無得忘記
但可以無睇得咁重
利申：一年

只能叫放低 諗起大家既野唔會傷心 冇可能會忘記到

我用左2個月 都係靠中意第2個
前女友幾星期有仔

人最大煩惱就係記性太好

講真個句啊 男人會改變就等如成長
佢之前同我講話兩個人一齊唔想係負數
想一齊進步
佢同我講好攰 唔想拍拖 我重on99咁chur佢
我都錯得太多啦 佢對我已經無哂耐性
到而加過左半個月
由初一個晚佢叫要分手 唔想再繼續
再係初5同佢一家人去日本我都重係on99
到初8返左香港之後就真正唔想見我
到個刻我都重係on99 chur佢
到佢真係講得好清楚我先意識到佢既感受
之後我就同佢講14日冷靜期
係呢14日入面我先真係冷靜到落黎諗清諗楚
到我決定要去改 要堅持既時候已經太遲啦
根本就係我一手造成今時今日咁既局面
已經返唔到轉頭
我夠想可以一齊返啦
但唔通又千字文咩 人地彩我都on9啦
而加身份已經唔係佢男朋友啦
所以而加唯一可以做既咪就係努力去改 要堅持
之後完左個冷靜期先睇下有無計可以傾 解決啲問題
最後先再諗一唔一齊啦
大前題係佢都要想見我 想同我傾
要諗埋佢感受架麻
佢唔想就係唔想 就算去佢樓下等都無用
唔見你就係唔見你
所以都要人覺得見到我無反感先可以約出黎傾返呢啲問題
所以都係個句啦 而加唯一可以做既就係做好自己

多謝巴打... 我啱啱都諗得好清楚 比左個冷靜期佢...
亦都係比埋自己 最多chur多佢一次 佢話點就點...
準備放棄嫁啦 都冇得救 雖然唔係好似巴打咁衰遲 但同樣衰係chur住佢唔放

祝巴打 同到佢傾 同埋放得低

唔好chur啦 愈chur愈衰
我就係樣板黎
同埋你個情況係佢想搵返佢個ex
你係佢心入面其實佔好少
你可以試下既 自己唔好後悔就得
冷靜期係好難過 我差唔多晚晚都係攬住佢隻公仔先訓到
其實我都係可以好似以前咁一齊返
今次令我學識到好多野
知道愛情唔係單方面付出
要兩邊都一齊去經營
我同佢一齊差唔多兩年
到呢期我先發覺
佢已經行得好遠 而我之前都重係原地踏步
到呢排先追佢車尾燈
我都希望可以追返佢啊

冷靜完先chur佢 當做個了結
正如巴打咁講 佢係想搵翻個ex咁我點等都冇用
逃避又冇用 做朋友我又唔可以 直接一刀切算

你同佢中間冇多一個人 其實真係有得追翻 加油巴打

半年，起碼

心理學研究 是關係長度既一半時間

其實我而加自己都覺得我變左好多
至小而加做出黎行為舉止已經可以達到自己既標準
同時我應承左佢呢14日俾大家冷靜下
我都知呢14日真係唔長
但都係俾大家冷靜下
都可以俾佢放鬆下 可以真係休息
唔洗俾我日chur夜chur

我依加同佢講完都冇再chur佢 因為我知道最需要冷靜其實係我... 佢知佢要做咩 但佢清楚我會好唔掂 所以先話以朋友角度出發

依加都比佢放鬆下幾日 之後睇下點

巴打幾好啊 起碼自己有所成長 祝你地冷靜期過後回覆正常

我都希望係咁

就算唔得 起碼你都成長咗... 不過佢實會睇到嘅

緊係望得啦
但得唔得都要兩個人都話好咁樣先叫得

起碼我係你果邊見到希望 唔似我見唔到仲再去追

我愛佢 想同佢一齊有家庭 想俾幸福佢
想愛錫佢 想佢同我一齊舒服 一齊進步
我自己都要做個有擔當既男人
對任何事都要負責任 逃避是沒有用的

我一直都係咁諗... 但最終佢真係決定唔翻嚟我都冇得chur住佢 唯有自己慢慢放低

早啲訓 唔好諗咁多

巴打 要瞓到先早瞓到嫁

講真個句啊
我真係唔知佢而加對我係點
係等緊我定係重好反感
我而加對於佢既諗法無一無所知
唯一令我堅持到既係佢同我講我覺得改完ok搵返佢呢句

我未試下同佢講我其實係仲鍾意佢... 會等佢 但唔會再咁上心咁 等佢慢慢黎 我覺得有個更識合嘅就自己走 未有就一直等住先 咁樣會唔會好啲

其實我好掛住佢
佢都知我會追返佢
冷靜完之後要約佢出黎食餐飯
問下佢想唔想聽我講我心聲
想既話就認認真真同佢講我改好左
睇下佢會唔會接受返我 再做返情侶
做返情侶之後我會好好珍惜佢
我而家咁諗 唔代表佢都咁諗
好矛盾

同埋呢啲野好現實 你想又唔代表對方想

其實我發現我開始諗得開左 好突然 果種感覺好爽
所以加油啊巴打

直到永遠，阿門

Practice makes perfect

不過點都好 我都想佢幸福快樂
但我更加想係我俾到佢幸福快樂
祝我好運
其實佢份人係點我知既
一開始係埋一齊佢都問左我好多次係咪認真
我都答係
我真係由頭睇返啲對話 由識睇到一齊
岩岩睇完覺得俾啲時間佢冷靜下
或者有轉機呢

加油 依加我同你嘅諗法唔同咗 所以唔想影響你決定

我依加係覺得本身我同佢相處好特別 而依加諗翻其實好似以前咁我用我地嘅特色對翻呢件事 我就睇開咗好多 應該可以做翻朋友咁
加油巴打 我諗得開 睇到有其他解決方法 相信係我同佢先明

講真個句 我睇返啲紀錄 睇到喊
佢講過一句 我愈逼佢 佢就愈縮
明明佢講過既野 我偏偏就要chur佢
好對唔住啊我會變返岩岩同你一齊咁
好乖 好傻 好錫你 會哄你個個人
我都會keep住改我地今次分手出現既問題
好對唔住啊 我會捉住你隻手唔放架
我地一齊返好唔好啊 車車
我知應該點做啦

umm 巴打加油啊
其實呢兩日我都喊咗好多次 諗咗好多野
但始終明白少少 有啲野係好矛盾
你越想得到佢 你就越易會失去佢
我依加就係 將會表明係愛佢嘅
係放唔低佢嘅 亦打算等佢 追佢
我覺得係我同佢都會接受嘅方法
你會問咁有咩分別啊

分別在於 我唔再諗我一定要得到佢 一定要一齊
我只係表明我嘅心意 你接唔接受就係佢嘅事
我愛佢 唔一定要得到佢 當然佢翻黎就更好啦
但我覺得我越想佢翻黎 其實就越難
所以我只係打算同佢講我係愛 咁點？
睇佢接唔接受有個有愛意嘅朋友姐
我同時係佢朋友 同時我變到唔會屈住屈住自己咁...
我咁樣諗舒服咗好多 得唔到唔一定唔好 失去先係最差

起初我都好想同翻佢一齊 係咗chur佢... 但越chur佢越辛苦 越反效果... 果陣覺得拉住唔放 做住朋友等機會 原來好辛苦 因為唔可以同佢講你嘅感受 屈住屈住自己咁
扮到無哂事咁做朋友 但其實唔係

依加發現打算放低啦 一準備放低咗 就有其他諗法 然後再拎翻起 果感覺係唔同嫁 想放低 同未放低差好遠
想放低 令我覺得其實 我只係想一直佢會陪我 其實朋友都得嫁喎呢個陪伴 但只係扮到冇事做朋友會屈住屈住 咁咪講囉 係鍾意 係愛咁點 都可以做朋友（可能本身同佢熟 知道佢會接受呢一種）果一刻就舒服哂 諗通哂

不過見巴打真係好唔捨得佢 為佢改變咁 希望佢明白啦 加油啊 依加我諗開咗 雖然唔叫得到佢 但亦唔叫失去佢 自己個心又冇咁屈住屈住 好好多

我無搵佢差唔多十日啦 就係應承左佢唔搵佢 當冷靜下
但我岩岩睇返哂所有紀錄 搵返初衷 當初因咩事會一齊
講既野 直到而加一年九個月 我自己都不知不覺變左好多
所以我真係喊到仆街 問自己點解對佢咁差 我要去改變返而加既現況 其實佢先係受害者 對唔住啊我一直以黎忽略左你好多感受 我講過我會哄你錫你對你好
但偏偏因為我令到你好唔開心 壓力大左
我知如果我地可以一齊返應該點做
我會做得比以前好 會更加好
當初好有正能量 想你變好個個我會返黎架！

我喊到仆街唔係因為佢要同我分手
係因為係我令到佢咁唔開心 咁大壓力
當我睇返哂所有紀錄
我終於明佢講咩同諗咩
去到呢一刻我真係夢醒
我知自己要點樣面對佢
什麼千字文這個那個 通通都無用
復唔復合到真係要睇佢意願

有 有一次忍唔住request翻佢 不過佢冇accept

我有少少都係 心屈屈住住係
無論我做咩都好 其實佢都好辛苦...
佢話我唔係對佢差 只係佢覺得自己仆街
好對我唔住咁 我以為接受 唔話佢 佢就冇事
其實係佢越黎越辛苦 呢一刻我做咩都好其實冇用
係要睇佢自己點樣諗 之後面對我嘅關係
我認我係好想復合 因為我真係好愛佢
但我亦都唔想佢咁辛苦 呢一刻我越要chur佢
佢就越辛苦 唯有呢一刻暫時放低佢 再用其他角度拎返起
我心情就冇屈住屈住 依加嘅只係差佢自己點樣面對我
佢係要覺得內疚嘅 咁佢點諗都辛苦
但如果我證明到其實我依加過得好好
我覺得佢就冇咁內疚 希望佢明

巴打個情況其實真係只好等 越心急越想chur佢 就越衰
你既然知要改啲咩 你咪慢慢改 愛佢嘅感情可以照樣一樣
甚至越黎越好 你比佢自己揀仲好

夢醒了 原來自己變左咁多
訓醒隻眼腫左

我都係喊到醒咗
比唔同巴打絲打們屌醒咗
佢地有啲覺得我傻等
更有啲覺得唔值得等
但其實我同佢可以有我地嘅特色相處
一諗到咁 其實我放唔低還我嘅事
佢唔可以阻住我愛佢
但佢可以唔接受
我未搵到一個另一個人
都可以好似追佢咁追佢姐
根本唔一定話要分咗手
就放低 要忘記
問題上唔係佢同我出現問題
而係佢未諗清楚姐
佢話就算佢放低個ex 都唔知點面對我
我就同佢講 你咪當有人追你囉 其實冇問題

我要等冷靜期完左先可以慢慢搵返佢 關心下佢

加油 依加我都係冷靜完先同佢講
我都想嗱嗱聲到果日到 做翻朋友嘅一日

其實未諗通 未認清事實之前好難挨

係... 雖然話知自己點做 但其實係迫緊自己放低
然後做朋友 但其實咁樣做唔到朋友

我到最後會同佢講我點改變法架
再睇下佢接唔接受
繼續做我靚靚女朋友

巴打依加係咪改緊先？
同佢講 倒不如直接講改緊
改完等佢自己翻黎
我都想佢翻黎做我靚靚可愛嘅女朋友

改完 堅持緊 要keep住

加油啊巴打 祝大家果個都會翻黎身邊
雖然我覺得我果個好微 但總好過唔等
暫時都未有新方向 咪繼續搵佢當住先

我琴晚醒哂啦 喊到豬頭咁
失去左佢先醒 已經太遲啦
睇下重追唔追得返佢
我改左 醒左啦
勿忘初衷 我一開始一齊之前講既野我要做返出黎
唔可以再比惰性改變我

上馬啊巴打 支持支持
大家一齊努力追翻佢

我會啊 我唔會逼佢架
佢覺得ok既話自然會一齊返

我心態都係咁 追係追翻 但唔係逼佢
佢覺得ok咪先再一齊咁
睇黎大家都睇開咗

重有4日就夠14日
希望到時佢對我唔反感啦

我都等緊冷靜期過
大家咁話

我唔係齋等架
我有去改架
等之餘重要諗架
我係咁諗點樣去改
諗點樣搞返掂啲問題架

唉 依加諗開始認知到個問題...
其實同佢一齊果陣就知放唔低個ex
我係咪應該就要鬧下佢 等佢死心
而唔係一直等佢講 等佢回憶
太過着重佢 反而令到佢更易走...

就咁睇你個情況 你無做錯野喎
錯既係佢 所以你先係受害個個
呢樣又係好慘
唯有等架渣
我琴晚都有朋友叫黎同我傾左好耐啊
佢問我 咁你重鍾唔鍾意 愛唔愛佢
我話鍾意啊 我愛佢啊
我朋友就同我講 咁你試下追返啦
為左愛既人去改係最快同真係keep到架
同埋我都好想繼續對佢好 錫佢

我想等... 但都知唔會翻黎
我開始動搖緊自己對佢嘅愛
應該好似你咁講
問自己愛定唔愛
愛就追
我真係好想比幸福佢 好想對佢好
好想咩都陪佢 低谷又好 絕望又好
我唔係因為佢條件好而愛佢
而係因為真係愛先想咁...
多謝巴打分享

我琴日睇第二個post
個個巴打就講 佢錯過左最好既復合時機
咁就一世
個下真係後悔架
我唔想自己後悔
所以我重愛佢
我一完14日冷靜期就會搵返佢 傾下計
再睇下約唔約到出黎食下飯咁
再係出左去既期間搵機會同佢講
成個plan就係咁
我係未來會好好珍惜佢
好好愛錫佢
好好咁愛佢
俾返佢應有同朋友食飯既自由佢
做好自己
俾啲小驚喜佢
佢已經會好開心
重有三日渣
我好想冷靜期快啲過
因為我已經調整好心態
應該改既都改左

我以為我調整好
佢尋晚同我講有咩直接講
我同佢講左原來嘅打算
我覺得佢對住我好似條有條刺係到
但佢話唔介意冇所謂
我就係咁話 其實你未準備好 唔洗急
等你調整好再處理 唔洗hea覆
朋友都冇得做？ 我只係想去翻朋友層段

依加先發現有刺嘅唔係佢 係我...
係我有條刺覺得佢會有條刺對住我
根本有條刺就係我 我係介意緊做朋友呢個選擇
我先發現我根本未調整好... 我又chur左佢一次又一次

如果我好似巴打咁話等就我可能真係仲好啲...
加油啊巴打

我唔想錯過佢。。。

我都唔想...
我真唔想未盡力就放棄佢...
我覺得今次放棄 之後一定會後悔...

咁你就去馬 唔洗急既 約出黎食下飯先 呢排就唔好睇戲啦
帶佢去啲小人啲既街行下 行到攰就搵地方坐陣 最後送埋佢返屋企

我都試下睇下佢肯唔肯
雖然知佢好難會鍾意翻我
但我都想話比佢知 點都有個人會鍾意佢
但最緊要係自己冷靜下先 慢慢黎

我發覺我地好傻

係.. 我覺得巴打可以做個朋友

有目標係好事
有好既目標更加好

其實係純粹放唔低 係賴死搵佢..

我既話我改好左再搵返佢
之後睇下佢意思